吸取教訓，唔好再咁衝動

機場真係依刻唔太適合勇武，好心大家就冷靜下，黎緊呢幾日係機場真係要和理非

push